1440p? 4K? 全部都太弱，依家打機要玩5K!

4K144 hz 的PG27UQ 已經滿足唔到我

所以上星期四終於訂咗一隻5K mon:

喂你傻架？玩開4K 144 gsync 直下式384 zone HDR

走去玩隻6bit + 抖色扮8bit, 無sync, 無HDR, 4ms 反應時間的5kmon?

其實我無掉到PG27UQ, 只係想一試5k mon打機有幾正啫：

喂咁你做乜唔買8k mon先？

一來8k 兩三萬一隻

二來我放唔入32吋mon

三來8k 大部份sli game 都無60fps

所以5k mon 就合理d

咁5k mon 有幾清？

5120*2880

5k 同4k 等於full hd 同1440p 咁多

亦即係4隻1440p 加埋：

膠爸

夜d 會用部AREA 51m

9700k 2080 嚟試吓唔同game

遲d抬咗佢返屋企先用7820x 2080 ti sli 試

lm

膠爸Stricks again

仲以為玩咩game

一，呢隻game 開4k 已經好靚

二， 我喺公司未得閒試啫

三，返到屋企有咩大作試唔同

收膠啦你

眼都盲系列

你收自己膠啦

講咁耐原來就係未試
係公司，唔係屋企，冇呢隻驚。講晒佢

rich

影咗隻 bloodstained 你又唔滿意

你有無試過呢隻4k 5k 有幾靚先？

我開post試乜要你批准？你有病呀？

你咩Spec咁巴閉攞出嚟睇吓？

打劫你隻PG27UQ

未打算放呀

試玩一輪5k 先

無sync 可能會裂爆

頭先快試project cars 落大雨

都keep住有48fps

以2080 mobile 嚟講非常唔錯

我繼續排隊

我就諗住玩咩game用到5k,有咩靚畫面可以睇下
點知整隻血咒。
咁我話 仲以為玩咩game
咁有咩問題？
反應咁撚大仲話要鬥spec
你贏左得未？

你派膠俾自己算吧啦

買野買到痴左線

好想知膠爸老婆見到會有咩反應

開箱試嘢唔駛時間？

你當你邊位？

頭先無攞火牛，試細食game 先有咩問題？

重點係bloodstained 本身d 嘢做得好仔細，超高清係好有意義

一隻game靚唔靚唔係只係睇有幾多polygons 幾多特效

Bloodstained 本身就係一隻masterpiece

佢放棄咗架喇

今年係

計埋架車駛咗四十萬

咩都冇問題

係你自己反應大
收膠

入人個post無情白事放低粒膠話人反應大

咁樣成件事又變左其他唔係洗左好多
但都要睇番部車係幾錢

粒膠都睇到咁重
冇野好講

今次有茶包sponsor 我$240令我入手價平過$5000我先買咋

又敗家

架車34萬

Area 51m 3.8萬

4k portable mom 2k

Zephyrus s 10.5k

5k mon 5k

仲有其他濕星嘢kb mouse 個d

咁樣好啲

唉，難免

但cashflow 就40萬囉

未計新年買咗部GE75玩咗個幾月放咗

膠爸可唔可以養我

5k你拎手機影完個mon咪又係起曬格

我都有細路要養

手機影係俾大家睇個現場觀感

要cap圖有幾難

Cap圖你可以睇到色水？

啱,應該開放俾巴打一齊去觀摩下,為大人吶喊助威

你唔喜歡可以唔入嚟睇，無人逼你

自然有知音人玩呢d癲佬嘢

養多個

你半年既洗費已經多過我成年既人工

車唔係年年買架嘛

我人生第三架車先第一次買新車

對上兩架都係三五萬的二手錢七

壕級 我自愧不如

真咩 你有一堆royal 級既ram

膠爸志不在此

休整兩年 再劍指8K

Ghost recon

但2080 mobile 唔夠力

多極咪8條 都未到12條

5k doom

靚到瀨屎

真係好有錢

4k post 執得

cls 真係靚
好期待幾年後嘅8k gaming
但唔會有錢玩

CAP SCREEN:

啲黑位有咩感覺

CAP SCREEN"

如果有顯示卡推到
膠爸一定換

宜家有mon冇卡真係幾on9

Doom 要開AA

我係pixel 控

養半個就夠，準備換電腦，好想換埋mon依個mon捱到第3部電腦10年mon

我係畫質控
解像度 色水 HDR全部都要

我撐嘈贏果邊

我撐大你個閪窿

撐大曾樂曈個閪就差唔多

字都打錯

有冇BF5 加Dxr

你咁撚on9 唔怪得比人屌到仆街啦

正唔正

普通鮑非一線

你咁撚戇鳩，唔怪得鳩噏

弱智仔

低能仔

iPhone 7 plus睇唔到效果

咪傻

4k 都唔掂

Load 唔load 到cap screen 原圖？

有冇seed

老老豆豆買咗個4k四年

其實依家都好夠用
係有時候睇人地D1080笑左出來

之前諗過買5k 嗰陣時覺得無乜需要
睇吓巴打玩成點

做咩騎劫呢個post

5k睇落眼球係幾c服既

超靚

直接block 算數

load到你啲圖，但係睇唔到實物嘅震撼感

買隻

7-8萬yen咋

相比4k 144 成16k 真係好平

3份1既價錢
1.7倍既pixel 量？

高解像度會盲?

咁其他嘢就無得比

佢應該指細粒字

但明明有scaling

班撚屌好煩

笑死我 繼續負皮

無計

我唔介意

負皮完我一樣玩緊4k 144 同5k 60

點解仲未有人講人眼極限

Btw見咗光攞咗返屋企

今晚試2080Ti sli推

窮鬼放mon法

好耐無追硬件野 其實2080ti 玩bf5 全高 4k 會係幾多hz到

睇你開唔開RT

如果開呢？

Ppt for sure

Capture 完變咗負片

PPT即係咩？

PowerPoint slide show

咁我都係留番係2k算
膠爸平時開唔開RT?
開左啲畫面係咪真係靚好多？

???

開

SOTR 食到sli 全開

BFV 同metro exodus 只能用單咭咁咪開80% resolution scaling 再開RT

其實你買4k/5k mon 唔駛每隻game 都推到爆

夜d試一次

因為我玩槍game多 鍾意高hz為主

我pixel 控

50-60fps就可以

因為試sli game 中

開住sli 試BFV fps 不能作準

不過sli mode 下（表現打咗折扣），開RT 得20fps

關RT 有50fps左右

我相信開返單咭mode 關sli 可以上返60

用4K MON睇好似冇咩分別?

清咗架

好難表達

Capture 完upload 上嚟我唔知有無distortion

但就咁開desktop 都已經感受到清咗

樓主養唔養寵物

又玩嘢

你用緊9900k + 2080 ti Lightning 走嚟侮辱我7820x

不舉架

少量game啫

琴晚仲再炒埋
重裝又無手指
用返舊到唔舊1603版
唔好笑我

乜你成日炒㲜乜鬼

如果用4K Capture做對比 應該分得出
我4K MON唔係點對點出5K圖

成100個負皮 cls 硬件台係咪唔俾分享review? 淨係可以拎嚟求list

所以我都費事再答List啲問題

唔駛太介懷啦

呢個世界愚民比較多係事實

對好多人要討論4k 5k gaming 根本係夏蟲語冰

其實有得抄

抄完問都可以

最怕係乜功課都唔做

同埋有禮貌問又唔同講法

單咭大食的遊戲如AC ODYSSEY
簡單方法就係5K 8成SCALING
5120X0.8=4096
2880X0.8=2304
都成9.44M pixels
仲係高過4K

想要隻 PG27UQ

個框厚過你老母塊gap
咁都用得落..

我排左啦 你排後面啦

關你個乞衣仔撚事咩
你都買唔起㗎喇
揾你嗰千幾個親戚呃steam錢喇

未打算放

同埋一早有人排晒隊

低能

你睇screen 定睇框？

FYI

我梗知啦

又乞衣又低能

Steam 唔理佢d歪理直bam真係爽到震

地盤巴話我中pixel 毒太深

睇吓我肉眼係見到d乜：

連登小朋友淨識玩pubg有240hz就得嫁啦

睇框
香港好多人都係咁😂

Laptop 就係

屋企個部有乜所謂

睇game咋

Sotr 開高AA LARA頭髮明顯靚咗

知唔知點解會幼框？
因為果d mon唔夠光先做到幼框
個mon有hdr1000既話仲用幼框漏光到仆街啦

連登有無人玩5k 8k 呢？

好想結交呢d癲佬

以我所知最癲嗰D已經喺哂呢個post到

我都係出番去先

要有人一齊j

一齊J

希望有生之年買得起8K+RTX ON

8k 電視易過8k gaming

+1

幾時玩埋6k mon

成個POST笑到我仆街

支持 想睇更多開箱post

框好易夾唔實
d glow

買埋車先40萬 買日本車啊？

日本車有咩問題？

咪係,腳車 日本車除左鋼水真係無得輸
利申:渣緊cheap cheap R周車

你搵部40萬棍波後驅嘅歐洲全新車俾我 想學嘢

利申：揸緊cheapcheap brz

呢隻驚好唔好玩

其實只要有少少求真的好奇心，走去睇吓近年日本車的防撞測試就知近十幾廿年的日本車都好安全

係香港人先聽唔知邊個講全宇宙只有雙田雙B先買得過

家庭八人車買日本車都不知幾好用

好靚，但短同重口味

當年就係用4k mon set 1.3 scaling 模擬5k resolution 而知道其實夠力玩5k 60fps

跟住就念念不忘日文隻iiyama

以前要六七千先入到

依家5200左右再有茶包sponsor 我兩舊水，5千唔駛真係好抵玩

仲有咩game 想我試可以出聲

有的話安排時間試試

Apex pubg anthem 個d都未有機會試

係咪已經落唔返4k

係呀

不過有d 單咭game 都係要降少少

0.8-0.9 5K咁

但其實0.8 都高過4k 13%

變左仇富post

the witcher 3

上面唔係有咩

試咗呀，呢隻食sli

我無貼咩？

5k ultra with hairwork 草原lock 60fps

今晚搵返張圖

咪有囉屌

我唔富啦，但我捨得打機啫

5k gaming 有d小問題

例如load 入game 明顯耐咗

同埋有時畫面d 貼圖多咗pop up，好似ghost recon wildlands咁

the division 1 + watchdog 1

兩隻都無，sorry

尋晚唔記得試total war 三國

4k 都無60

5k 唔知有無30

車輕鋼水差係事實 尤其係啲細馬力cvt 車身唔可以做咁重
但安全唔只係講鋼水 唔係一尾夠硬就得 只不過夠硬係比車夾既情況係有著數

仲有唔小日本車香港行貨安全性係差過歐洲版日本版
以jazz Rs為例 日版歐版係六氣袋 港版得兩氣袋
太唔優做 因為太好賣

所以睇防撞測試 都仲要睇埋黎到香港配置有無縮水

Crisis

Crysis 3 試咗

你想試1？

This is crysis 3

係 支唔支援5k

未試

佢玩4k 都要set custom resolution, 如果唔係好似lock咗24fps

呢隻試5k 要d 時間，因為要先搵返教學再set resolution

唔緊要啦咁

唔太難，要d 時間啫

1. Open Nvidia control panel and create (2) Custom resolutions
The first one is 1920 x 1080 progressive at 60 hz The next is 1916 x 1080 progressive at 60 hz 2. Select the first 1920 x 1080 p at 60 under the new custom resolution and apply

In Nvidia control panel, navigate to Adjust desktop size and position
Select NO Scaling option and make panel look like below, apply settings . Launch Crysis, Crysis 2 or Crysis Warhead and under Graphics settings, select the resolution 1916x1080 and apply

Your screen should default to 1080p at 60 hz, you can check the info on your HDTV and it should say 1920x1080 at 60hz rather than 24hz.
There you go

珍惜生命，遠離硬件台

係呀

愈蒲得耐，愈換得密

minecraft

minecraft 光追

你隻眼分撚到咩

咩驚？

係囉 愈黎愈覺得4k唔夠清

出現了

無玩開喎

Quake ii 得唔得？

盲人協進會出門口轉左行十個舖位呀

Hellblade

硬係有人要衝出嚟柒

其實我分唔到1440p同4k (電話)

呢隻 4k都唔太得

其實市面上5k mon 選擇真係好少

LG ultrafine 5k

以我所知係用TB3, 蘋果專用

Dell UP2715K

呢隻應該停咗產

Planar 5k

呢隻g to g 要12ms

所以除非上8k, 要不然5k mon係得iiyama買得

得呀，我用2080 ti sli 推

50-60 還可以

加返價成90000yen

5K 好快滿足唔到你
遲下你咪轉8K

都冇卡推得郁

2080 ti sli 甚或Titan rtx sli 都推唔郁

隻mon 仲要兩三皮

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

2張2080 TI sli 試下

申利 唔識

Sli 咪就係已經等於2張2080 ti 囉

同埋呢隻mon正在一條dp1.4就食到5k signal

Dell 個隻好似要dual cable

Bloodstained 5k 根本靚到瀨屎

2080 ti sli 玩5K GTAV 真係輕易而舉

NFS

ANTHEM

SLI 5K PIECE OF CAKE

PUBG

CRYSIS 同玩4K 一樣
FPS 上落好大
不過都算非常PLAYABLE

SLI 開5K
FPS 唔過40
KEEP 住36-40 左右

ff14 5k

我無

mirrors edge

DESTINY 2

dying light

sorry

唔係咩GAME 都有

Apex 好正

穩60

Cap咗圖但有user name 所以無貼出嚟

d 岩石紋理真係清D喎

感覺D texture未去到5K

咁多年喇

4k 唔係俾1080 scale返2X2 都冇咁朦咩

唔係

Supersampling?

GTAV 唔MOD 就咁玩5K 已經好靚

8K

8K 要上TITAN RTX
GPU 同MON 都七皮
我玩5K 算

PROJECT CARS 又係癲靚

好正 好清

SLEEPING DOGS

4K 都已經清
5K 係清到瀨屎

樓主會唔會玩埋Apple個新mon
6k

DEVIL MAY CRY

APPLE 點會SUPPORT TB3 以外輸入

BF1

岩岩先買5K MON

一年半載都唔打算換

隻pg27uq 都用咗近一年先買5k

仲貴過DELL果隻8K MON

咁隻pg27uq 點算?? 賣出去??

我唔會咁戇鳩成千美金買個濕鳩底座囉

後備mon

4k 144機皇做後備

膠爸有無黑色渣摸

5K MON 顯示LOL係點既樣 CAP張圖睇下

無

有無迪士尼2，想睇5k

痴線無幾耐之前先聽你講要回氣

無lol

上面咪有囉

入廠個七皮？

應該Claim 到掛

同埋隻mon好平啫

唔駛5000

都係錢啦

Here

有限錢可以啦

膠爸想問
有無27" 2k/1080 平靚正介紹？
唔太熱衷FPS電競類遊戲，主要打PS4 / PC單機
唔洗144Hz 都得
不過因為要dual Mon咁用，所以想搵啲平靚正選擇

依家用緊3隻Asus 23" 1080既舊野，都用左七、八年

我無研究1080/1440

btw 1080p 60hz就EW277HDR 1440p我都冇研究

就咁睇官網價都要2千

EW277HDR
D色水仲好過我隻27uk600

隻27uk600 好似都好多人買黎玩PS4
但27吋駁落電腦用，啲UI咪好細囉

UI有scaling 唔會細

你嗰隻有無得內置轉做2k/1080？同埋想請教幾錢

lol 高resolution唔太得
5k

8k

有 但你預左會blur
就好像1080P MON 轉做720咁
而家有新一代27ul500/27ul600 3千/4千幾

本身呢類game都唔洗咁高解像

咁我再睇睇
因為我一換就要買兩隻
如果兩隻都27"4k，條數都幾甘
sync得到就會比較好

好靚啊 睇落5K同8K 冇咩分別

d texture應該得1080p
4k/5k/8k都冇分別

又有高手

無救架喇

呢個世界笑人之前唔用腦就會出事

宜家係睇緊隻mon呀

唔駛教精佢啦

佢覺得cap screen 睇到真實色水，光度咪由佢囉

都係個句，呢個世界白痴比較多

呢類game預左，賺一般玩家錢，畫面唔可以太好，會搞到文書都推唔到

呢類game 推低解像144hz算啦

穩60夠啦

我見D人玩LOL 要百幾二百FPS先收貨

輸咗有嘢瀨

我就係，電莖選手應該唔係

係

好慘

4k 都有人傾吓

5k /8k 直頭無人理

邊個追到你啊 痴線佬

你玩得起8k 又唔玩，好悶呀

5k/8k太前
4k近年先開始多人玩

咪係.....係咁推人上8K....自己唔上

推唔郁亦玩唔起

雖則今日有少少想換titian rtx sli

但好似等下代會好d

你應該明白對display 有要求係點

同埋有班人話27/32吋分唔到1440p以上res.

17吋都分到

窮撚仲用緊2k

講真

4k gaming 成本17000左右 （9700k 2080 是旦4k mon)

5k gaming 成本23000左右 (9700k 2080Ti iiyama 5k mon)

你對resolution 有愛，成件事其實唔難

你明明買咗隻4k mon

副mon唔計

屌，4k 副mon咁招積

我返去駁埋隻pg27uq 做副mon

拮埋部49吋電視做第二副mon

你點排先後都係跟唔到

已經咁樣試玩緊4K
molamola 返唔到轉頭
下次upgrade應該就係攻頂

副芒唔計
仲要得60hz
用過144返唔到轉頭

144唔到呀

反正我都唔玩fps game
係間唔中陪fd玩下r6

正呀，清完真係無得退

你依家俾隻1440p 我

任你咩hdr, 21:9, 量子點， 240hz 我都返唔到轉頭

試咗144hz

我覺得係滑咗，但無5k 咁大衝擊

放d monitoring software 去副mon咋嘛

4k 真係唔難

我覺得玩fps game係真係需要100hz up既
我間唔中玩r6用60hz mon都覺得有畫面撕裂同唔順

我無打競技game 好耐

但畫面撕裂又另一回事

你隻mon無sync?

佢地做咩都要有電影感，不了

冇呀 有D後悔

4K 其實唔難

路過一推

咁開v sync 加triple buffering

無撕裂但input lag

再唔係就換mon 啦

Gaming mon邊可以是旦起碼有原生g sync 立即貴3k

4k 堅唔難

難在4k 144或5k

平就無人權

有要求就攞錢出嚟解決

我宜家就係咁做緊
冇所謂喇 反正我係陪FD先玩
平時都唔玩FPS GAME

SET FPS上張咪得

R6有冇得SET
我見得V-SYNC

RTSS 咪可以cap咗佢

With your game closed obvioulsly
Go to C:\Users\"YourUsername"\Documents\My Games\Rainbow Six - Siege\"Random Number"

And open the GameSettings.ini

Under [DISPLAY] you'll find the fps limiter.

[DISPLAY]
;FPSLimit => Limit the game's fps. Minimum of 30fps. Anything below will disable the fps limit.
Brightness=75.000000
FPSLimit=60

Just change the number after FPSLimit= to your desired fps limit in this case 60.

Save and close.
There you go. Vsync not needed

下次試下先 未用過

伸手黨已做

我都係諗住入黎睇玩咩game要5k仲要吹奏到咁勁
跟住見到呢個留言，再加埋樓主d反應
就知係d痴線佬
用肉眼睇都可能未必分到2k4k5k8k

咁你隻眼有事喇 睇下醫生好喎
用緊咩mon呀? 用返720P Mon喇

唔計畫質，當我盲
睇野闊左已經差好遠

睇野闊唔闊左，tech黎講係唔應該關res事

2k-8k 都分唔到？

講緊gaming
咁你當條片入面d人盲哂啦

你斷章取義喎

得喇 你用返720p mon喇 古代人

你講打機喎

第一

人哋係講resolution vs fps ，而唔係話分唔到

第二

條片2011 架喇，今時今日的硬件有得比？

第三

完全唔係講緊肉眼分唔到喎

唔係是旦貼條片就係有道理

收皮啦毒撚，接受唔到現實

打機點解會分唔到

一眼望落去矇同清關打機定睇片定文書咩事？

宜家係邊個接受唔到現實呀?
開口叫人毒撚好撚型好有point?

用緊1080p

等新版x27/pg27uq出先換走部 xb273k

我等緊你個XB273K

笑死
果頭講完有班人分唔到1440p以上
呢頭就真係有人講

60同144仲有240都分唔到

果班人分唔列2k4k，但分到144/240

Rtx 2080已經做到部分4K game 60fps
2080 super=4K 入門必備

可能用都未用過4k/5k mon就話分唔到

井底之蛙咪呢啲

同意5k一定更正 科技野一定會進步

樓主應該有d年紀 睇你講野方式幾老派老土 （冇好與唔好，陳述意見only)

就好似未用144hz之前就覺得60hz好順一樣

Highly likely

夏蟲語冰

係呀，我中坑嚟

玩得燒錢野唔係有錢中坑就係二世祖架啦

btw膠爸養唔養寵物？我識叫架汪！

你月薪百萬喎

百萬唔夠玩

依家 2K 原生g sync 最新係邊隻??

dlss

我人工低你咁多

仲要我養

都唔係隻隻game 咁衰

Metro exodus 可以的

不過其實同resolution scaling 無乜分別

dlss 唔係就係"AI"調整既scaling咩

咁都要AI work先得

我就保守啲既

我而家用2080都唔開rt同dlss 等多啲驚先用

RT做乜唔開

5k小兒科啦 gametest全部8k樓上

8k 真係要換Titan rtx sli， 同埋大部份game average 都無60fps,搵自己嚟搞

5k 起碼我好多 game lock 到60 fps

加埋隻mon 又貴又難入手 (Amazon 唔送香港）

8k 早咗d

其實呢度都講咗為乜唔買8k

真係玩到8K既 起碼等nvi 出7nm gpu

2K小薯仔用家路過

快d換zen 2 啦

晒咗張咭同mon

膠巴有無研究過10bit mon

對手無料到既話 就算用7nm都可能快得唔多
12nm turing tu100完整核心都未肯放出黎

不如14K算啦

咁我係咪唔好換Titan rtx, 等佢下一張？

呢s唔識答

其實1080TI夠唔夠跑PG279Q?

照換titan rtx唔緊要
到時再換新都得 冇衝突

1440p 144

睇你咩game 同咩cpu啦

唔駛錢咩

換完一陣過兩個月出張$12000的3080ti 勁過 Titan rtx 20% 的話咪心痛過揼春？

甩手舊卡都係補少少錢

2080Ti 兩張我預放到一皮

兩張Titan 要四皮

三萬真係少少錢？

我可能會賣zephyrus s 同pg27uq 減少罪疚感

其實睇你玩咩game

你打LOL 可能960都夠跑

其實茶包係用1080ti 推緊1440p 144

我召佢入嚟發表吓

睇你點睇啦

幾百蚊又係錶

幾百萬又係錶

買2080TI實無死

你而家可能夠用姐

咁你過多一年呢

R6 平均有120fps 2600x/1080ti
換粒3600/8700K 就肯定過144fps

Lol overwatch csgo r6 好多大路game都做到2K144

其實唔難

三萬話多唔多話少唔少
我建議你上xxxxx
btw 2080ti換titan rtx晒氣 都係tu102 除非2080ti爆vram爆到七彩

你用taa炸
試下taa2啦
99k+2080ti都未鎖到144

我隻錶幾百港紙咋

我其實好樸素

我用電子錶

我打5k game 試過有兩個位拖到得單位fps

一次係bloodstained 打完boss出animation

一次係need for speed pause 入menu (但開車反而無事）

唔知同vram 有無關

Taa taa2 好大分別？

你咁講 無得傾架啵
實有graphic setting 好L大食
Taa 其他setting 用ultra 算係咁啦

2k/1080p有

我開都係taa2

你好叻呀

咪再咬卡屎
再咬唔和解

用afterburner睇下

得幾隻game有用 嗰幾隻我都玩完

我爆咗BFV, SOTR

未爆metro, 唔會認真打quake II

今個月有wolfenstein new blood

有無數漏？

應該冇漏 我等緊德軍

metro quake都打爆咗掉埋

Tetris 5K

5K

RAGE 2

單咭Average 48 fps 左右，都算玩到

想順60fps 就要去4k，不過我想玩5k

一隻 5k 勁啲定三隻 4k 勁啲 ?

咁梗係三隻4k

但我之前試過駁兩隻4k 都出唔盡（當single screen 打機用）

有無人教我點駁？

又得喎，開唔到rivatuner, 但我可以拮副mon 用afterburner 睇佢vram

搵日有時間先

話說膠巴有冇mhw
呢隻game大食到傻

呢隻啲畫面又係好靚

有ps4 版所以無買pc

Ps4版都玩唔到20個鐘

need for speed 堅爆VRAM

Bio hazard 2 option 條v ram bar 爆，但in game 反而唔爆

56k

應該係 bug嚟

Bio hazard 2, rage 2 都無食10.5gb vram

Need for speed 一隻 payback 竟然食爆

唔明

一開咗sli mode afterburner 就睇唔到vram usage

同埋第一次就咁打機都會爆16gb system ram

垃圾驚

你個名

弱

我有32gb ram 喎

爆到再講

你問緊邊隻？

玩過FH4之後就對nfs冇興趣

Origin premier account 唔駛錢的

sub埋 xbox 驚pass啦

邊玩得晒

自從n 年前入過個steam post之後 就變左只儲不玩

Nfs故事其實好正

NFS 頭兩代好好玩

NFS既代表車一定係BMW M3 GTR E46

FH4 D畫面真係好撚靚

開4K 全頂 有時有D位真係好撚真實

the run 之後 blackbox GG左就收皮

屌佢nvidia 個screen capture 又變負片

仲以為係avatar黎

Metro exodus 開光追行5k 得返30fps

不過依家玩0.6x 5k

5120 x 0.6= 3072
2880 x 0.6 = 1728

總算playable

MGSV

AC UNITY

呢隻game 雖然舊

但貼圖同特效都好高水準

5k 就算用到 2080 ti sli, 開 msaa以上一律keep 唔到60fps

只可以開FXAA

雖則4k/5k 其實用好輕量AA甚或唔用都夠

點解唔換部好啲嘅手提/相機影呢

Iphone 嚟架喎

MSI GT76揀UHD定FHD 144hz?
有需要會加外置Mon

你問我就梗係原生4k mon 啦

外置full hd 144咁平

我都心郁郁想出部GT75/76

不過其實我本身已經係Area 51m + 外置17.3吋portable 4k mon

如果4K係OLED嘅話一定狗衝咗
個FHD又唔係G Sync
其實laptop咁近打機嘅話
係咪兩者分別唔大？
G Sync喺個17.3"Mon係咪又發揮到？

巴打又想買多部😱無限金錢mode

咁你不如買Area 51m

想試新嘢同睇下係咪真係講到咁勁

坦白

除非你要原生4k mon,暫時51m 未有，咁就一定要買GT76

你買144 1080p一定係買Area 51m

Area 51m 輕過GT76, 行貨又平，打機好過GT76

聽聞依家Area 51m 9700k 2080 三皮有交易

GT76 Cpu 好過Area 51m 少少，但佢gpu 熱到上86度

買返個8K電視同2080TI玩踩地雷先~

睇你表演

唔好走數

黃金有冇兩部機可以睇晒？
想望下實物

51m 實有

76唔知

邊度見到Area 51m 9700k 2080 三皮有交易

你去黃金問吓

我早幾個月買都係32599

搵日去睇下

嗱行入去
同佢講
51m 9700k 2080 有冇貨 現金幾錢
佢會極速幫你問

發巴呢d 大米皇梗係買乜都有折

其實只要你目標明確 佢feel到你有心買自然會有折

5K高清大波

咩GAME

BTW 5K開AA有冇分別

Soul Calibur 6

開AA一定有用，明顯定唔明顯啫

2080 mobile 4K:

有冇mad max / rise of the tomb raider ?
我用iMac 2019 vega 48 8GB +128Gb ram +i9 玩一鋪已扯爆vram 冇畫面
期待mac Pro 出後可以真正用macOS 5k gaming

條apple撚終於入嚟
分享佢嘅精彩言論 等膠巴你覆 我就懶得覆了

Rise of tomb raider 仲易推過shadow of tomb raider

我有d不詳預感

坦白，買mac打機真係錯得好交關

仲要打5k game

問題唔止vram 唔夠

Vega 48 鬼夠力咩

做嘢mac 打機pc, 完

顯示卡淘汰咁快
冇得自己升級顯示卡已經唔駛諗打機
egpu好似又唔太得 mac支唔支援到高階n卡?

Mac本身game 都少（相對pc)

硬件限制又多

打5K game本身就好困難

你睇返佢個post rise of tomb raider min 2.x fps

根本unplayable

mac egpu only for ATI

amd最勁係radeon vii 支唔支援到?
egpu又夠唔夠bandwidth

min 2.x fps好似仲要係2k 唔係5k

用到但無實測數據
唔知有冇性能損失

mbp就跌好多
imac未搵到

好似幾理想

但用唔用得返iMac 5k個mon?

打慣14K

安已不

咁都正常

Vega 48

56，64 都死啦

起碼都試呢隻啦

要時間架嘛

我又寧願144 hdr 光暗穩定 好似1000nits 送個mon比我 +1

Mon 玩HDR 根本玩自己

太近太光，長遠我覺得極壞眼

較暗d
通常HDR sources 都對應到DCI-P3/BT.2020色域

呢期無玩Pg27UQ

玩枱機只玩5K

不過其實我連枱機都無時間掂，長時間返工湊b同埋處理緊屋企d緊急事

你買套野咁勁做乜鬼
岩岩砌左部機連mon 3皮幾，玩都未玩過

我原本都無咁癲

兩年前的相：

升吓升吓就唔覺

1700打project cars lock 唔到60fps就換7740x

換咗x299 發覺可以玩sli 就買多張1080

跟住俾人話4c8t 無未來就換7820x

買完1080 sli 就嫌1080p 浪費咗1080 sli,所以買買4k mon

買完4k mon 發覺單咭1080唔夠力就出1080 ti sli

出完1080 ti sli發覺可以挑戰4k 144就買PG27UQ

買完pg27uq 就發覺1080 ti sli 唔夠力，於是上埋2080ti sli

當愈來愈多人上4k 144時就諗下不如玩5k gaming就買咗iiyama

大概係咁上下啦

等BB長大成人先玩都未遲

痴線佬

無得你話買最貴既 之前都未出 rtx 未要求點會買最貴咁浪費呢 玩開60fps 1080ti 都夠 何必要買2080 ti

1080ti唔太夠 要降好多特效

打爆是必須的

你就係

我們係7820x 8gb 3600 x 4

我份人好樸素架咋

我仲係*